其實熱狗都承認呢邊係本青大台，點解仲要過黎

大台先有團結

不要大台呀

千祈唔好比熱狗得逞